
                      Un desastre absoluto... me trago de que un error en el experimento traslade la nave a un universo paralelo... pero los absolutamente absurdos eventos que suceden a partir de ahí no tienen sentido alguno. ¿Un brazo moviéndose solo y escribiendo con coherencia?, eso es solo una muestra de los muchos sinsentidos que acompañan a la cinta. Para rematarla la conexión con Monstruoso también se muestra deficitaria, ya que en dicha cinta no se nos muestra un mundo decadente y carente de energía... en fin para olvidar...
        
            